第一次去澳門 有咩要注意

洗唔洗down定d vpn app

驚上唔到fb ig 同連登

同埋果邊係咪用人民幣 都唱定左d黎用

鄉下仔第一次出城

同埋有咩食玩地方好介紹

回鄉證過期未？

帶掃把，幫手掃街

就

話自己喺中国嚟 澳門人會跪喺度幫你奶春袋